msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tangyuan\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-04 14:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-04 20:26+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:17
msgid "Sorry, but the page you are looking for has moved or no longer exists."
msgstr "对不起，您正在寻找的页面已移动或不再存在。"

#: category.php:26
msgid "Post Count"
msgstr "文章数量"

#: comments.php:23
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 旧一点的评论"

#: comments.php:26
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "新一点的评论 &rarr;"

#: comments.php:37 inc/customizer.php:148
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:38 inc/customizer.php:164
msgid "Post Comment"
msgstr "提交评论"

#: inc/back-compat.php:15 inc/back-compat.php:22 inc/back-compat.php:34
#, php-format
msgid ""
"Tangyuan requires at least WordPress version 4.7. You are running version "
"%s. Please upgrade and try again."
msgstr ""
"Tangyuan 至少需要WordPress 4.7版本。正在运行版本%s。请升级后再试一次。"

#: inc/callback.php:69 inc/callback.php:145
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: inc/customizer.php:39
msgid "Mobile Logo Image Maximum Width"
msgstr "移动设备下图标图像最大宽度"

#: inc/customizer.php:59
msgid "Tablet Logo Image Maximum Width"
msgstr "平板电脑下图标最大宽度"

#: inc/customizer.php:79
msgid "Desktop Logo Image Maximum Width"
msgstr "桌面下站点图标最大宽度"

#: inc/customizer.php:95
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: inc/customizer.php:99
msgid "Background, Typesetting And Text."
msgstr "背景、排版和文字"

#: inc/customizer.php:112
msgid "Excerpt Length"
msgstr "文章摘要长度"

#: inc/customizer.php:130
msgid "Media Position"
msgstr "媒体位置"

#: inc/customizer.php:135
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: inc/customizer.php:136
msgid "Block"
msgstr "块"

#: inc/customizer.php:137
msgid "Leftward"
msgstr "左侧"

#: inc/customizer.php:138
msgid "Rightward"
msgstr "右侧"

#: inc/customizer.php:152
msgid "Reply Form Title"
msgstr "回复表单标题"

#: inc/customizer.php:168
msgid "Reply Form Submit Button Text"
msgstr "回复表单提交按钮文本"

#: inc/function.php:140
msgid "Add Menu"
msgstr "添加菜单"

#: inc/libs/TaxonomyImage.php:63 inc/libs/TaxonomyImage.php:70
#: inc/libs/TaxonomyImage.php:84
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: inc/libs/TaxonomyImage.php:75
msgid "Set Image"
msgstr "设置图像"

#: inc/libs/TaxonomyImage.php:76 inc/libs/TaxonomyImage.php:89
msgid "Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: inc/libs/TaxonomyImage.php:88
msgid "Edit Image"
msgstr "编辑图像"

#: inc/setup.php:38
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: inc/setup.php:49 inc/widgets/Tangyuan_Widget_Latest_Posts.php:12
msgid "Latest Posts"
msgstr "近期文章"

#: inc/setup.php:64
msgid "Follow Me"
msgstr "跟随我吧"

#: inc/setup.php:122
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右边栏"

#: inc/setup.php:124
msgid "Add widgets here to appear in your right sidebar."
msgstr "添加小部件出现在你的右边栏。"

#: inc/setup.php:132
msgid "Footer Left"
msgstr "页脚左边"

#: inc/setup.php:134
msgid "Add widgets here to appear in your footer left."
msgstr "添加小部件出现在你的左边。"

#: inc/setup.php:143
msgid "Footer Center"
msgstr "页脚中间"

#: inc/setup.php:145
msgid "Add widgets here to appear in your footer center."
msgstr "添加小部件出现在你的中间。"

#: inc/setup.php:154
msgid "Footer Right"
msgstr "页脚右边"

#: inc/setup.php:156
msgid "Add widgets here to appear in your footer right."
msgstr "添加小部件出现在你的右边。"

#: inc/widgets/Tangyuan_Widget_Latest_Posts.php:11
msgid "Displays a number of the latest posts."
msgstr "显示一些最近的文章。"

#: inc/widgets/Tangyuan_Widget_Latest_Posts.php:90
msgid "Latest"
msgstr "最新日期"

#: inc/widgets/Tangyuan_Widget_Latest_Posts.php:93
msgid "Most Comment"
msgstr "最多评论"

#: inc/widgets/Tangyuan_Widget_Latest_Posts.php:96
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: single.php:32 templates/tpl-full-width.php:30
#, php-format
msgid "wrote %s"
msgstr "撰写于 %s"

#: templates/post-format/content.php:49
msgctxt "Comment Count"
msgid "0 Comment"
msgstr "0 条评论"

#: templates/post-format/content.php:53
#, php-format
msgctxt "Comment Count"
msgid "%1$s Comment"
msgid_plural "%1$s Comments"
msgstr[0] "%1$s 条评论"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Tangyuan"
msgstr ""

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://tangyuan.mousin.cn"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Tangyuan 采用黑白基调设计，是一款布局已经烂大街的主题，主题易于配置但功能简"
"单，它虽然也支持小工具、自定义网站标志等功能，只能用于个人博客。"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Mousin"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://mousin.cn/"
msgstr ""

#~ msgid "Footer Text"
#~ msgstr "页脚文本"

#~ msgctxt "Theme starter content"
#~ msgid "Latests Posts"
#~ msgstr "近期文章"

#~ msgctxt "Theme starter content"
#~ msgid "Archives"
#~ msgstr "文章归档"

#~ msgctxt "Theme starter content"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "文章分类"

#~ msgctxt "Theme starter content"
#~ msgid "Latest Posts"
#~ msgstr "近期文章"

#~ msgctxt "tangyuan"
#~ msgid "Latest Posts"
#~ msgstr "近期文章"

#~ msgid "Show your Posts"
#~ msgstr "展示你最近发布的文章"

#~ msgid "On the bottom left"
#~ msgstr "底部左侧"

#~ msgid "On the bottom center"
#~ msgstr "底部中间"

#~ msgid "On the bottom right"
#~ msgstr "底部右侧"

#~ msgid "%s wrote %s"
#~ msgstr "<b itemprop=\"author\">%s</b> 撰写于 %s"

#~ msgid "The Excerpt Length"
#~ msgstr "文章摘要长度"

#~ msgid "Reply Form Submit Text"
#~ msgstr "回复表单提交文本"

#~ msgid "Reply Button Text"
#~ msgstr "回覆按钮文本"

#~ msgid "Background, typesetting and text."
#~ msgstr "背景、排版和文字"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Mobile Logo Image Size"
#~ msgstr "移动站点标志图像大小"

#~ msgid "Tablet Logo Image Size"
#~ msgstr "平板电脑站点标志图像大小"

#~ msgid "Desktop Logo Image Size"
#~ msgstr "桌面站点标志图像大小"
